疑似地盤有人確診咗

我做緊啟德南x中心
早排跌工字鐵死人個個盤
聽聞個盤有人確診咗
個盤亦都好多地盤撚都講緊
但建築佬咩都冇講 好似想襟住咁
有咩途徑可以報衛生署
定應該報勞工署
仔細老婆嫩 真係好撚驚

話時話你個盤同我都好近下 你係金門？
你好似一個月兩單死人啦喎
剩係呢樣都應該停啦 但我見你哋仲做緊

死人都係咁啦
你仲期望啲咩

協興呀
死人停咗一星期就開波了

又話晒太陽會殺菌
你叫班沙灘佬情何以堪

堅城爆到仆街咪又要照返

LD緊要過人命

想佢停盤囉 佢趕貨唔等於我要拎條命同佢搏

協興冧工字，金門冧棚架

呀係協興 我呢邊都有話 好似唔見你地停工 仲要一星期都唔知有無又一單 你地係咪有咩問題

爆料

堅離地城??邊個盤

依啲仆街公司
停一日已經比多啦

堅城係公司名黎

啟德保華都有紥鐵佬中左，地盤停咗一日就算

啟德Paul Y 地盤扎鐵幾個確診呀。

要睇發展商同承建商幾有良心，
員工中武肺死咗佢又唔洗賠錢，但係停工就蝕硬錢，
分分鐘唔到最後一刻都唔停

咁邊個盤爆 好奇姐

南豐啟德又出事？
又壓死人又掘到炸彈又爆支那肺炎

協字頭一定繼續開工啦，大圍站咪又係確診完繼續做鬼唔望爆爆爆

加列文道 豪宅區

幾個咩，收到風1個渣喎

兩兄弟嚟㗎喎

加列山道 地盤已經有人中左
寫字樓大約3x 人有一半以上中左

有停既 一星期囉
班仆街趕到閪咁

呢個盤 邪到仆街
其實之前有兩單墮樓 但冇死
所以冇報到出黎

快撚啲推唔wfh唔比中標

中九龍幹線？

地盤佬個個都仲想番工

聽講油麻地 果欄左近都有人中左

中九龍油東RSS

地盤佬自己都未必想唔開工
哪有錢啊大佬

政府盤都冇停
LD邊個俾？
你啲判頭嗌停工，大判唔再俾你中標就真

係窮DLKH. jpg

咁睇你點睇囉
個市係差 呢樣係無可否認
但命仔同錢我會選擇命仔

RSS比盡都係返一半

其實好多個盤都有
而家做法最多只會局部停工

死肥閪、晒撚得穿你啲賤肉咩？

地盤怕勞記多過衛生署
最好兩個都報

邊個盤

地盤佬個個身體健康 無長期病患驚咩

死左先停一星期，中肺炎洗鬼停咩

啟德Paul y起緊石屎廊

有冇得轉第二單job

好似兩日內兩個唔同既金門盤死左兩個人 金門捉安全捉得好嚴 上個禮拜老闆落order話黎緊呢兩個禮拜全部人唔準離地做野

勁多地盤佬狂咳

癡撚線 唔離地就安全架啦咩
你話啲工字鐵 吊雞個啲唔離地搬運就話姐

以為南豐中左

我收到消息2個，其他扎鐵佬準備入隔離營。

南豐之前日日停
唔洗做都有錢收

收到風唔係話兩個紮鐵佬咩

冇人紮鐵係咪可以停工

觀塘新紅雞中左2個啦低調處理左

菌毒不分

禁完堂食禁地盤，唔準開工。

睇你班暴徒仲有無得鬧禁堂食點算？

其實確診左，點會襟得住，之後大把人捉你驗

今日記招話啟德有個地盤有兩單確診
唔知係咪講緊依個地盤

日薪係咁㗎啦，返得少賺得少
平時都唔怕跌死啦，武肺怕乜

地盤係一個好神奇既地方

難封中心

推上各大新聞

俾你捉到中嗰個有咩所謂一個返唔到工，之後大把人頂你個位 今日Ha都話唔會再公布病學關聯就係費事有工作地方嘅爆發群組引起恐慌 停工嘅停 wfh嘅wfh 地盤佬最驚冇工開 開得一日得一日 可能佢哋心知有人中咗都廢事出聲 報咗上去自己又要去隔離冇得開14日工 搵少幾多錢 所以中咗要封口真係唔難

應該係，Paul Y紥鐵佬

推到有記者問好過喇 地盤唔會危險過餐廳咩 咁多人圍埋食煙吹水 地盤又禁煙嘅 啲人係晒房食 一個中就全部中

Paul Y係啟德邊頭既盤？

唔知係咪樓豬附近
我都係做啟德
屌那星 上星期傳有人中
星期一對面即刻停盤
點知今日即刻開返
痴撚線公司

好心全世界停返兩個禮拜
無事果啲先再開工啦

自己果班藍屍呀叔都係咁講
利申第一日係度開工已經用緊豬嘴
瞓晏覺都唔除

勿相認

就算個個地盤停，原本做個個地盤d 工人都會去第二個地盤繼續做 其實點都係死

巴打啟德邊度？

地盤最撚多藍絲唔帶罩

啟德啲地盤都幾黑仔吓

paul y 沐泰街果頭

我舊跑道

惹人

封佢老母，記者宜家識玩 日日問

金門點會咁有良心呀
藍㗎喎

咁你咪唔撚好做囉,佢宜家用槍威脅要你番工咩

又驚死又驚無飯食, 啖飯比人食又唔得,自己食又驚有毒

邊個逼你開工姐

沐泰街

仲有千千萬萬個地盤佬

咪Paul Y囉，今日繼續開工

地盤佬d屋企人 都有抗體
做得地盤 既老豆老母 生出黎既仔女 一定有強健體魄
驚條撚

驚西咩

係窮啊屌你個閪

衰d 講 香港乜行業都死緊
係地盤樓照起咋
停埋地盤應該會索性全港停工14日

康城金記都有人中啦

咪又係無人去報

果到幾期地盤

加埋成幾千工人

推光復香港 時代革命

無得wfh
老閪都唔停

地盤佬唔係成日大大聲話唔驚架咩
最緊要有工開

依家咪岩曬你囉 日日有工開

金門不嬲玩安全玩到死人最多
中晒回力標

中完隔離十四日照返工 無事 信政府！！！

香港經濟係由工程支撐住，停銀行都唔會停地盤

賤肉橫生，仲要冇撚腦

班撚樣有事咪照返工

隔離協興2邊都各中一單又係收埋哂

釘板 扎鐵 機電 一次過中曬

九期？
另外八期公報咗有2個中，實際應該仲多

分南北？

7期都有啦

幾多人

如果中嘅話

附近盤表示擔心

簡單講 其他人講野唔代表我

西九圓方夠有圍街板中招 邊有人理？

起呢條撚樣底啦

啟德幾個十三力盤
稅務，Sogo，南豐...
巴打小心

exactly隔離盤

今日出去食飯，睇住有白車入咗協興體育園個盤

Ching建議唔好自爆咁多啦

地盤群組

體育園分南北
邊個位？？

都係 佢地食飯 同食煙果陣 一定唔客氣 除定罩

有無舉報熱線

新記 好多都中左...
但冚得好犀利

有料就報新聞拎報料費
唔好吹

More

新記人工高到可以賣命所以你見冇人爆就知喇 我個fd都想借我口幫佢爆出黎

引埋打手出黎有打手

又係南豐

係窮呀屌你隻蟹

屌

咁比人個更表 有人缺席 或者邊個盤 都得掛

講真，新記地盤 有一半人都唔會帶口罩
人工好次一般姐，早兩個月先cut飯錢

觀糖果個萍果都報左啦

地盤佬D口罩周地都係好難唔中

唔洗諗啦工程狗

發哂俾咁多個報章 等報紙記者訪問下佢地啦

識人喺入面做，佢話全部人都唔戴口罩㗎，一戴就濕晒啦

無用啦 佢地有通報機制 一知有人入地盤做訪問
一個WhatsApp gp 就可以通知曬所有人
再話：比人捉到就重罰（一次罰錢一係罰無得投標）

仲以為係 nkil6514

十三力除咗文職100%唔戴

1823

地盤一家有大撚把人中啦
個個都唔撚報
遲1日交貨就多1日開支

我都知冇用
但我只係想報紙頭條係關於呢樣就夠
到時咪睇佢停唔停

你又岩 起碼引人關注先

新聞岩岩報左 希望政府真係體諒下啲地盤佬 派多次錢算喇

對比其他main con算唔錯架喇出到去你就知

Delay 交貨賠錢先金，大盤一日可以賠幾百萬至一千萬，d人工算係咩錢

有冇qs巴打可以解釋下呢啲情況claim唔claim到eot

每日番工都好撚驚，D工人除曬罩吹水煲煙

好多根本一直無戴

西九文化中心故宮地盤有工人中招
第日照返工，人命唔值錢，中資員工賤過狗

精進

咪係 自己唔撚識say no
邊個可以幫你

死地盤佬

想知高飛里南嗰個盤有冇事 地盤新入行見到啲師傅開工嘅時候唔戴口罩真係好驚

金記標準係高 不過偏偏死人都唔小

都扮哂野停佐一日天秤好似

我都想知有冇

推

qs一定話有得claim架
係rss / 政府唔批姐

其實懷疑係堅城無報俾CHP
寫字樓落過山頂個盤做野
而地盤工確診
可能好多工程公司唔准確診者爆
否則唔搵佢地開工

而CHP又唔識有地盤出入記錄
所以以為啲地點好散

推
成班廢老無人理 遲早仆街

你都幾撚搞笑
有人確診 停盤唔係應該架咩？
點解要講到
好似隻眼開隻眼閉係好正常既事咁？
一個盤千幾人
大吉利事講句
如果真係大規模確診 咁邊個負責？

啱啦，紮鐵佬入隔離營隔離個盤翻工囉

勞工署？

有無得舉報？我個盤都有工人中咗

你都戇鳩，負乜撚野責，宜家香港夠大規模確診，有撚人要負責啊，d人通街行都唔撚知邊個中邊個無中，個地球唔停撚咗佢唔轉

我番工坐大廈夠過千人，我住果層樓夠過千人啦

你呢d咪搞撚笑囉
確診停工正常到不得了既事
點解要扮睇唔到扮唔知
要妥協 搵自己條命搏？
就係你呢d撚人 乜撚野都叫人接受
乜撚野都叫人妥協
地盤佬條條命賤d架咩？
我理撚得你棟樓住高千人定你層樓住過千人
你呢d咁既撚人真係早死早著咪撚獻世

我想舉報地盤佬無口罩

其實係邊個執法唔覺政府有講過喎

地盤承建商真係好濕9

成個地盤都唔戴口罩，就算你戴都無用

你先戇撚鳩，我有撚叫過你妥協，我叫你唔好番，比第d唔撚怕死既番
你自命唔係賤咪唔好番囉，我都問佢有冇揸槍威脅你番

anyway 你條命係賤，咪以為可以同公務員一樣唔使番又有糧出，人貴自知

星期一停咗一日，今日又要開工LU

關咩事，運動員夠健康啦，咪一樣中

藍絲地盤佬咋，咪講到全部都咁諗

真係有戴足口罩咩

邊有一星期咁耐

紮鐵佬喎

3日咋

你呢d咁既濕鳩d口吻
同d癈老藍絲真係一模一樣
發現有問題就叫人唔好做
隻眼開隻眼閉扮睇唔到

差唔多呀我 可能行行唔同

要避開地盤佬買飯嘅時段去買飯，佢哋咁熱唔戴口罩係高風險群組

真係DLLM，你先似廢老藍絲輸打贏要又唔肯付出，比人講兩句就屈鳩人

人人打1次1823有無用

好心就停工啦

巧明街確診咗十世 一樣照開工 所以唔好諗住停

成班地盤佬日日除罩食煙 唔確診就奇啦

大把地盤有確診
我聽唔少判頭講其他盤都中咗
收埋唔講之嘛

淨係我公司都兩個盤中啦

係咪有報料熱線？

公司出晒信話個扎鐵佬係地盤一路有帶口罩

不如民間造個表格列出工程界有咩公司同地盤中招啦，工程界自己有陋習乜都收收埋埋唔俾人知，想害死人咩

其實我都mon左好耐 等梗有冇記者蒲頭比個爆料熱線黎

戴條撚咩，三個字乜都濕曬啦

係 cls 即係工程重要過人命 經濟重要過人命
咁似帶風向既人

起碼帶撚返個口罩丫

算鳩數啦 某d人心目中人命係唔值錢既

CEO唔想見到嘅嘢就係無發生

被戴口罩

掉返轉頭諗 我又想佢停返排先
呢d閪建築視人命如草芥

快撚啲停啦

地盤撚繼續開工

屋企有大有細好慘

push

Push

贊成，整個冇wfh list

笑撚左，扎鐵帶口罩

可以分埋區喎，重點九龍東

啟德直情可以畫做一個區啦

有相流出
利申 只係睇過

工程界經常都有工傷 就知呢行既公司根本唔當人命係一回事

工字鐵死人佢都唔care啦

呢一行只係得黑心公司

我都唔係CEO

利申一直都係鳩噏

樓主，你可以搵啟德社區主任

地盤戴口罩相信好難頂

樓主，有關你個地盤有工友中肺炎嘅事，可以聯絡啓德坊社區主任Jason Chan ，睇吓佢可以點跟進事件，佢一直為啓德出咗好多力。

電話53820608
Tg:kaitakjason

經Jason 同意放咗佢電話上嚟

確診同停係兩件事

上水屠房都中咗幾件 D肉類接觸層面更廣 都一樣照常運作緊
換轉角度 地盤有班日薪制既又話手停口停

政府就唔駛諗 更加唔會理你地

九龍東啲office都照返緊工，日日都咁多人，文職都咁，地盤就更加

食肆好多有確診人士去過 都係停一日咁多話自己做消毒
悲哀D諗 食肆既 你可以揀唔去 工就自己諗下喇
如果樓主講到命仔緊要既 佢唔停你 你都要自己停

政府亂鳩咁黎 市民埋單

仲有啲大老闆話後生仔中招都唔緊要，話後生唔會死

其實一個地盤停左
啲工人都係去第個盤做
好難check到?

康城係咪應該搵哪吒

到話要停工 有班工人又會出黎屌話手停口停

又出事？呢個盤幾撚邪上次黎上堂就壓死左個，停完工番去又話有炸彈，今次仲肺炎67啦

會唔會有d冇拍卡閃左 周街走

地盤佬返工唔戴口罩是常識吧

所有户外工作咪一樣
地盤返工戴黎無用，中暑先唔講
唔洗半個鐘濕哂口罩已經無用

掃管忽恆大今日傳2座有個

係咪一樓一群組

啟德真係好邪

驚乜個病咁弱

十三力開會要影相

應該整個地盤感染個案清單迫政府勒令停工

所以一中武肺
上總office行個圈再去業主office開個會
攬炒囉屌

聽好多ching講條8婆hr好撚串 明知大廈中仲叫人番左工先 等通知先好走

帝御金灣就玩高火高溫消毒

遲起貨每日計賠到仆街
政府唔叫停無可能停

真 成班衝上去

最多咪俾公司報狗拉走
你地有人中招 班狗黎到驚過你

幫你推推 ， 我都係撈地盤 不過我個盤成千幾人 88億工程 ，我都想爆料俾傳媒

好難爆，好多時上到大判到都已經禁住哂

推一推

係咪姐係新福廣同精進盤左近，我前倆日先去過個度落site，好撚驚

上年好似4,5單fatal越注重安全文化嘅公司，就越死得多人

係未啲building design 奇奇怪怪先易出事

老實講話地盤無人中我就唔信 啲師傅手停口停佢地唔會唔返 好多時候病都照返 宜家咁熱口罩又無得戴 佢一日唔申報佢有病徵 又無發燒其實唔會有人知

你地個盤如果有人中招就搞大佢爆大鑊啦

唔好成日疑似唔疑似, 根本大L把地盤有人中左, 可惜佢係唔會停工, 唔會有action, 因為大家都係工~程~狗~

啟德Paul Y係咪有幾個紮鐵佬中？

我哋係咩？ 工程狗！

地盤佬中晒都照叫你開工啦

又如何？總之100人入面，仲有1個冇事，地盤都要照開！吹牙！

呢間垃圾公司淨係識做表面野

支持。。 要死高層一齊死

想知地盤停工日薪制員工有無糧出？